想學電結他

有無巴打跟過kit tang?
想知教得好唔好

新手？

學左半年

留名

可以喺入邊搵個黃嘅學。睇吓比較吓都好。

有我份

想學

G遲

係嗰到學緊 不過係跟佢阿哥定細佬學
我諗KIT TANG應該更學到野

巴打由零學起? 介唔介意講下會教啲咩?

你想學d 咩先

我學左幾年再搵佢學,我唔知佢地教有冇分別呀
都係睇你想學咩如果你學左半年佢應該都係幫你執基本功同基本樂理
聽到佢多數教fusion rock野可能係佢自己D歌,jazz都見佢都會教.
所以要玩以上既野一般 樂理聽力JAM歌都一定會操到加應用
最緊要你本身有心學,希望幫到你